日本外相河野太朗回應香港示威

河野太郎
@konotarogomame
香港の友人として、最近の情勢を大変心配しています。特に多くの負傷者が出ていることに心を痛めています。平和的な話合いを通じて、事態が早期に収拾され、香港の自由と民主が維持されることを強く期待します。

【日本外務大臣河野太郎回應近日香港的狀況】

河野大臣：「作為香港的朋友，最近的狀況讓我非常擔憂。特別是看到很多的受傷者，令我感到份外痛心。通過和平的討論，我強烈希望情況能早日穩定下來，得以維護香港的自由和民主。」

依個係英國嗰個聲明咋？

俄國會唔會出聲，接收香港都好呀

日本仔咁不理世事都出聲 自由世界大團結

日本仔好撚憎北韓架
之前北韓日撚日射導彈 果次答飛機同個日本仔吹水
佢話佢好擔心 驚有一日突然射過黎
你重想日本幫口 咪傻啦

林奠真係好癲，搞到美帝trump trump、美國眾議院議長、thresa may、英國外相、日本外相、歐盟廿八國、德國總理、蔡英文同所有國際外媒都注視香港

焦土之母

唔會
俄狗只會背後抽水